msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: maz-1 ohmygod19993@gmail.com\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

msgid "NAS"
msgstr "网络存储"

msgid "0-7. Smaller number means higher priority."
msgstr "0-7。数字越小优先级越高"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Torrent"
msgstr "添加种子"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Allow Incoming Encrypted Connections"
msgstr "允许入站连接加密"

msgid "Allow controlling rtorrent via XMLRPC"
msgstr "允许通过XMLRPC控制rTorrent"

msgid "Allow controlling rtorrent with luci web interface"
msgstr "允许通过Luci Web界面控制rTorrent"

msgid "BT Port Range"
msgstr "BT端口范围"

msgid "Check Hash For Finished Torrents"
msgstr "检查已完成种子的哈希值"

msgid "Choose Plaintext When Peer Offers A Choice Between Plaintext and RC4"
msgstr "当对等节点提供明文和RC4两种加密方式时优先选择明文"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Client version"
msgstr "客户端版本"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集信息..."

msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

msgid "Disable Unencrypted Handshakes"
msgstr "禁用未加密的握手"

msgid "Disable plaintext transmission after the initial encrypted handshake"
msgstr "首次加密握手后禁用明文传输"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Down<br />Speed"
msgstr "下载<br />速度"

msgid "Download Directory"
msgstr "下载目录"

msgid "Download Rate"
msgstr "下载速率"

msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

msgid "Download done percent"
msgstr "下载完成百分比"

msgid "Download finished"
msgstr "下载已完成"

msgid "Download speed in kb/s"
msgstr "下载速度，单位kb/s"

msgid "Download started"
msgstr "下载已开始"

msgid "Download/upload ratio"
msgstr "下载/上传速率"

msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

msgid "Enable DHT"
msgstr "开启DHT"

msgid "Enable RSS"
msgstr "开启RSS"

msgid "Enable RSS feed logging"
msgstr "开启RSS订阅日志记录"

msgid "Enable Web Interface"
msgstr "启用Web界面"

msgid "Enable XMLRPC Interface"
msgstr "启用XMLRPC"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Encoding List"
msgstr "列表编码"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Estimated Time of Arrival"
msgstr "预计到达时间"

msgid "Extra Settings"
msgstr "附加设置"

msgid "Extra settings"
msgstr "附加设置"

msgid "File and Path"
msgstr "文件和路径"

msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Hash"
msgstr "哈希"

msgid "I/O Priority"
msgstr "I/O优先级"

msgid "I/O Strategy"
msgstr "I/O策略"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Integer suffixed with K/M/G."
msgstr "以K/M/G结尾的整数"

msgid "Integer suffixed with K/M/G. Leave empty to disable."
msgstr "以K/M/G结尾的整数。留空以禁用"

msgid "Last update time"
msgstr "最后更新时间"

msgid "Leecher count"
msgstr "下载者数量"

msgid "Leechers"
msgstr "下载者"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Location: country/region/city"
msgstr "位置：国家/区域/城市"

msgid "Logging"
msgstr "日志"

msgid "Match"
msgstr "符合"

msgid "Maximum Peers"
msgstr "最大Peer连接数"

msgid "Maximum Peers While Seeding"
msgstr "做种时最大Peer连接数"

msgid "Maximum Uploads"
msgstr "最大上传数"

msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Minimum Peers"
msgstr "最小Peer连接数"

msgid "Minimum Peers While Seeding"
msgstr "做种时最小Peer连接数"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Not able to download torrent:"
msgstr "无法下载种子："

msgid "Not able to parse torrent file:"
msgstr "无法解析种子文件："

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开Web界面"

msgid "Peer Exchange"
msgstr "Peer交换"

msgid "Peer IP address"
msgstr "Peer IP地址"

msgid "Peer List"
msgstr "Peer列表"

msgid "Preallocate Files"
msgstr "预分配文件空间"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "RSS Downloader"
msgstr "RSS下载器"

msgid "RSS Feed Settings"
msgstr "RSS订阅设置"

msgid "RSS Feed URL"
msgstr "RSS订阅URL"

msgid "RSS Rule Settings"
msgstr "RSS规则设置"

msgid "RSS feed logfile"
msgstr "RSS订阅日志文件"

msgid "Random Port From Port Range"
msgstr "从端口范围中随机选取"

msgid "Receive Buffer Size"
msgstr "接收缓冲大小"

msgid ""
"Retry With Encryption Toggled On/Off When Initial Outgoing Connection Fails"
msgstr "当出站连接失败时切换加密开/关并重试"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Rotate priority"
msgstr "轮换优先级"

msgid "Run as user"
msgstr "运行用户"

msgid "Scheduling Priority"
msgstr "调度优先级"

msgid "Seeder count"
msgstr "做种者数量"

msgid "Seeders"
msgstr "做种者"

msgid "Send Buffer Size"
msgstr "发送缓冲大小"

msgid "Session Directory"
msgstr "会话目录"

msgid "Set to -1 means same as"
msgstr "设为-1表示与这个值相同："

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Split Files Larger Than Size"
msgstr "分割文件，当文件大于"

msgid "Start now"
msgstr "立即开始"

msgid "Start rTorrent"
msgstr "启动rTorrent"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Suffix of Splited Files"
msgstr "分割文件后缀"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid ""
"This is the content of the file '/etc/rtorrent/cookies.txt'. Useful for RSS "
"Downloader"
msgstr "这是文件 '/etc/rtorrent/cookies.txt' 的内容。可用于RSS下载器。"

msgid ""
"This is the content of the file '/etc/rtorrent/rtorrent.rc.extra' which will "
"be appended to configuration file"
msgstr ""
"这是文件 '/etc/rtorrent/rtorrent.rc.extra' 的内容，将被添加到rtorrent的配置文"
"件。"

msgid "Torrent List"
msgstr "种子列表"

msgid "Torrent<br />or magnet URI"
msgstr "种子<br />或磁力链接"

msgid "Total downloaded"
msgstr "总共已下载"

msgid "Total uploaded"
msgstr "总共已上传"

msgid "Up<br />Speed"
msgstr "上传<br />速度"

msgid "Upload Rate"
msgstr "上传速率"

msgid "Upload speed in kb/s"
msgstr "上传速度，单位kb/s"

msgid "Upload torrent file"
msgstr "上传种子文件"

msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

msgid "Use Encryption For Outgoing Connections"
msgstr "为出站连接使用加密"

msgid "Use UDP Trackers"
msgstr "使用UDP Tracker"

msgid "Wrong filename, please use absolute path!"
msgstr "文件名错误，请使用绝对路径！"

msgid "XMLRPC Interface Listen Address"
msgstr "XMLRPC监听地址"

msgid "XMLRPC Interface Port"
msgstr "XMLRPC监听端口"

msgid "You must build rtorrent with --with-posix-fallocate to enable this"
msgstr "必须在编译rtorrent时加上--with-posix-fallocate才能启用"

msgid "add"
msgstr "添加"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "rTorrent - RSS Downloader"
msgstr "rTorrent - RSS下载器"

msgid "rTorrent Settings"
msgstr "rTorrent设置"

msgid "rTorrent Status"
msgstr "rTorrent状态"

msgid "rTorrent is a quick and efficient BitTorrent client."
msgstr "rTorrent是一个快速而高效的BT客户端"

msgid "rTorrent is not running."
msgstr "rTorrent未运行"

msgid "rTorrent is running."
msgstr "rTorrent正在运行"

msgid "start"
msgstr "开始"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "RSS feed download interval"
msgstr "RSS feed下载间隔"

msgid "in seconds"
msgstr "单位秒"

msgid "Maximum Memory Usage"
msgstr "最大内存占用"

msgid "Bind XMLRPC TO HTTP Service"
msgstr "绑定XMLRPC到HTTP服务"

msgid "Start a http service and bind XMLRPC interface to it<br/>to control rtorrent via remote clients like rutorrent."
msgstr "启动一个HTTP服务并把XMLRPC接口绑定到上面<br/>用于远程客户端如rutorrent"

msgid "HTTP Service Listen Address"
msgstr "HTTP服务监听地址"

msgid "HTTP Service Port"
msgstr "HTTP服务端口"

msgid "HTTP Service Username."
msgstr "HTTP服务用户名"

msgid "HTTP Service Password."
msgstr "HTTP服务密码"

msgid "Leave empty to disable authentication"
msgstr "留空以禁用认证"
